喺Youtube落廣告嗰位手足同我出嚟

屌你咩 搞到我第一次睇曬Youtube成段廣告

我愛你呀

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

廣告唔係好高清嘅咩

推

呢個係零四年嘅廣告